「不撤不散」買錯衫，比老母小，叫我唔好出去著

買左件心口大字「不撤不散」出去夢遊以為會好型，點知洗衫比阿媽知道，吊9我叫我唔好著....其實我去多數遊緊至會著....
哎....睇黎又要買件英文字嘅會好啲！

衫都守唔到，點守護自由

剪咗做馬拉松嗰啲號碼牌，用扣針！